人民日報—丁可欣只是個小女孩，請香港同胞別欺負她

人民日報出聲，香港人反其道而行
對付欺凌者就係要大力啲

香港只是一個小地方,中國請勿欺負她

邊個欺凌人在先